<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Rosibel Morales</title>
    <link>https://rosibelmorales.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Rosibel Morales</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rosibelmorales.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje.</title>
      <link>https://rosibelmorales.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rosibelmorales.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey!
Este post está dedicado a contarte un poco acerca de mi experiencia en el programa de Microsoft Launch-X.
Desde un inicio imaginé que sería una experiencia única, la dedicación y cariño con la que realizan cada publicación, live, historia, es algo inexplicable y me llena de emoción saber que aprenderé de la mano de expertos en el tema. Conocer un poco de los Mission Commanders, Ninja de performance, Product Manager, equipo de producción y demás personitas detrás de este proyecto, wow, me inspira a continuar con mi aprendizaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://rosibelmorales.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rosibelmorales.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hey!
¿Qué es la cultura? Según la RAE, son un conjunto de modos de vida y costumbres, conocimientos y grado de desarrollo artístico, científico, industrial, en una época, grupo social, etc.
¿Qué es la cultura en el desarrollo de software? El software tiene una dimensión cultural que conecta con el deseo de crear y manipular el mundo por medio de la palabra o de un conjunto de códigos (presente en las religiones y rituales de todas las culturas), así como mediante los experimentos con instrucciones y permutaciones en arte y literatura.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
